[主席 我要求點人數]人頭鼠 林振強

不要忽視任何人。每個人都有上天派給他的任務，每個人都有用。
曾鈺成有甚麼用？大把：
●用來浸蛇頭鼠眼酒。
●做老鼠標本。
●為香港多添一項健力士世界紀錄：全球最大隻的鼠。
●噢，不只一項，還有另一項：全球唯一一隻能夠指出五十萬名人類受「誤導」的天才老鼠。
●給香港人一個永遠的笑柄。

●他上街時，讓港人有機會多做點運動：追打過街老鼠。
●穿上泳裝時，可為藝術學院的動物寫生課程，提供「半裸模特兒服務」。
●為「治療大細眼」廣告提供「治療前」的相片。
●與董特首搞基。一肥蛇一瘦鼠，但一樣愚蠢，蛇鼠一窩大被同眠必然找到幸福。
●讓米奇老鼠知道，它並不是唯一惹笑的鼠，即使那些只是恥笑。
●讓世界衞生組織知道，要是香港爆發鼠疫，他是首席鼠。
●當王菲名曲《執迷不悔》musicvideo的主角。
●打鐵趁熱，把自己「品牌化」，不讓「人頭馬拔蘭地」專美，火速推出「鈺成人頭鼠XO」，鼓勵港人每思念祖國就飲用。
我很尊重曾先生，我覺得他很kawaii，很可愛。他這般努力為祖國做事，祖國卻不大知道曾先生是誰，換句話說，即是：「識佢係老鼠」。人生充滿遺憾。